公幹最淒涼係咩？我而家就知啦

前幾日公司話要派我去日本培訓幾日，聽完不知幾興奮。唔使講培訓完點都要體驗下迷幻東京夜啦
點知人算不如天算，今朝一早女魔頭就話由於筆直問題，要同猥瑣阿head同房…
頂！我係咪應該放棄麼個機會定忍埋佢。
大家點睇？

試下互插

自己出錢book 間可以delivery 既都唔識？

巴打

公幹哦，自己俾，我不如自己玩啦。再加上我月月清架。

少少錢都俾唔起學乜人迷幻東京夜

M

前排我睇晝顏，再聽friend講話㗎妹搭訕幾句就可以玩問問題，去佢度定來我度 應該無乜使俾錢掛。

認真問
其實大家有無試過同同事去公幹同房？接受到嗎？

推～～

兩個男人同房，你話唔會扑野都冇人信啦